慈母新知

from做慈母嘅親戚today

推

平行時空 好多人撐警犬

好多人係指要用陰陽眼先睇到既人？

屌你，仲有獨立薪，
知撐政府？仆你個街！
政治中立，不偏不倚呢？
冚家産泥齊種樹你個仆街丫

總之一定唔可以係暴動

總之一定要有獨立委員會查

行得正企得正怕條毛

越掙扎越好，成班建制唔駛選

真係無罪既，行得正企得正，點解唔可以光明正大比人查？
嘔返比你呀

噉多人支持賣港政府，咪叫晒出來畀人睇下，睇下有無90萬人